{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10050998",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쉐라톤 그랜드 인천"
    },
    "text": "仁川大橋の夜景とセントラルパークでの休息を楽しむことができるシェラトングランド仁川ホテルは宿で、総客室数321室を保有しています。 このホテルは仁川国際空港と首都圏を結ぶ中心部に位置しておりアクセスが非常に優れています。 周辺には仁川1号線セントラルパーク駅と仁川1号線仁川大入口駅があり移動が便利で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 このホテルは様々なレストランやカフェを備えており、様々な食事を楽しむことができます。 フィスト(Feast)レストランは朝食、昼食、夕食にバイキングを提供し、ユエ(YUE)は中華料理を楽しむことができるレストランです。 オートパティセリ(HAUTE PATISSERIE)は、おいしいベーカリーが楽しめるベーカリーカフェで、ベネ(BENE)ではステーキとアフタヌーンティーが楽しめます。 またスターバックスもホテル内にあり、コーヒーを飲むことができます。 シェラトングランド仁川ホテルはフィットネスセンター、サウナ、プールなどの施設を備えており、フィットネス運動、サウナ利用、水泳を楽しむことができます。 クラブラウンジでは朝食やコーヒー、飲み物、クッキーや軽食、イブニングカクテルアワーを楽しむことができ、シェラトンクラブの会員は2時間無料でビジネス専用会議室を利用したり、客室内の市内電話やToll-free電話を無料でご利用いただけます。 また、ホテルは一部屋当たり最大10kg以下の愛犬2匹を宿泊させることができ、愛犬と一緒に快適な旅行を楽しむことができるよう施設を提供しています。 しかし、一部のサービスの向上が必要だという意見もあり、価格対サービスの限界があるという意見もあります。 しかし宿に対する全般的なレビューは非常に肯定的で、仁川大橋の夜景とセントラルパークとのアクセスと利便性も良いと評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "シェラトングランド仁川ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "シェラトングランド仁川ホテルは総客室数321室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "シェラトングランド仁川ホテルはどのような立地にありますか？",
            "answer": "シェラトングランド仁川ホテルは仁川国際空港と首都圏を結ぶ中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には仁川1号線セントラルパーク駅と仁川1号線仁川大入口駅があります。"
        },
        {
            "question": "シェラトングランド仁川ホテルではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "シェラトングランド仁川ホテルでは韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "シェラトングランド仁川ホテルではどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "シェラトングランド仁川ホテルではフィストレストラン、ユエ、オートパティセリ、ベネ、スターバックスなどの飲食施設があります。"
        },
        {
            "question": "シェラトングランド仁川ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "シェラトングランド仁川ホテルにはフィットネスセンター、サウナ、プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "シェラトングランド仁川ホテルではペットを宿泊させることができますか？",
            "answer": "シェラトングランド仁川ホテルでは一部屋当たり最大10kg以下の愛犬2匹を宿泊させることができます。"
        },
        {
            "question": "シェラトングランド仁川ホテルのクラブラウンジでは何が利用できますか？",
            "answer": "シェラトングランド仁川ホテルのクラブラウンジでは朝食やコーヒー、飲み物、クッキーや軽食、イブニングカクテルアワーが利用できます。"
        },
        {
            "question": "シェラトングランド仁川ホテルの価格対サービスについてはどうですか？",
            "answer": "シェラトングランド仁川ホテルの価格対サービスについては、一部のサービスの向上が必要だという意見もありますが、全般的なレビューは非常に肯定的です。"
        },
        {
            "question": "シェラトングランド仁川ホテルのアクセスと利便性はどうですか？",
            "answer": "シェラトングランド仁川ホテルのアクセスと利便性は非常に良く、仁川大橋の夜景とセントラルパークへのアクセスも良いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 585
    }
}